
用户类有很多字段

3个属性


用户表
部门表

选择一个部门，一个部门下可能会有很多人，查询得到的结果所有的用户都会加载到内存中


查询时，查询得到用户所有的信息

问题：如果有一万条数据，用户有30个属性，那么这些数据加载到内存中非常消耗资源
但是，虽然用户有30个属性，其实我们往往只需要看到其中两个属性

代理模式定义：
为其他对象提供一种代理以控制对这个对象的访问

控制访问

角色：
Proxy：代理对象，实现目标接口，持有目标对象的引用
Subject：目标接口
RealSubject：具体的目标对象

虚代理：根据需要来创建开销很大的对象，该对象只有在需要的时候才会被真正创建

ORM：懒加载 Lazy Load









